Moeder Melinda knikte.
"Ik vrees van wel," zei ze.
"Hij is in een soort van koorts door die kogel zo lang in hem hebben gehad. '
Na een pauze merkte ze op: 'Hij is belangrijk om naar te kijken, nietwaar, Ralda?
Als een meisje het meest, met die ogen en dat haar. '
